\input{../../../main.tex}
\printtrue
%\teachermode

\begin{document}
%	\printtask{
	
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Гидростатика-2}{02.12.2020}
	
	\large
	\libproblem{ngu}{1.146}
	\task{В небольшом бассейне плавает полузатопленная лодка. Уровень воды в лодке такой же, как в бассейне. Из лодки зачерпнули ведро воды и вылили в бассейн. Как изменился уровень воды в бассейне? Где теперь выше уровень воды — в лодке или в бассейне?}
	\libproblem{city}{2013-08-6}
	
%		}
	
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: